［認真］大家幫lihkg 改番個中文名啦

咩名都好啦，個名本身難發音唔識讀

新高登

隔離post見到有巴打改LIN登，又幾好笑。

我覺得唔好再同高登有關

我同朋友叫「拎登」

係咪即係'linkg' 咁？

我就咁叫新高登
因為一講個名個個都知咩料

高登2.0

黃金討論區
同高登錬過。

黃金

呢個好笑

登高

唔好再有登字啦屌
好鐘意做高登隻狗咩

有巴打唔想同高登有關喎

係正隔離

連加登

我覺得可以唔使有特別名
但要係description 又好總之揾個位講
我地係嚟自沒落嘅高登，以前係高登仔

又唔一定要有中文名嘅baby kingdom都無啦
改翻靚個名等佢順口啲易記啲就真
E.g. LinkPlus

呢條題目有d難度

plzplzplzpl

點解

呢個唔錯
黃金都好

香港獨立

第一個港獨論壇

中文會變左加拎仔 冚上加拎冚加拎

唔記得利申，中文f

叫拉登

你又岩

梁朝偉都用LIHKG

靈登

都睇過有隔離post都有講拉登

原意係咩啊，改名最緊要有原意啊

連加仔？
因為我地有得上lihkg都係多得連住呢同埋plus仔

連加

Baby kingdom好似叫親子王國

其實個forum叫咩名又唔一定叫自己做咩咩仔嘅台仔個ptt都係叫自己做鄉民啦

Link+/LinkPlus 簡潔又carry到有連尼住同plus仔先有呢個壇嘅意思

係喎柒左添

新高登最正路
無左高登你們甚麼都不是😴

叫連加論壇？ 又幾好喎，可以歌頌埋連尼住巴打

叫Link登

咁大陸feel 既，你岩岩共產黨過黎？

推

LIhkG
拉豬

On9 仔就唔正路

完全唔得

連plus

好撚柒😂

以後叫我黃金仔

emoji 撚

Link +? 拎加?

獨link

又行膠登條舊路，自取滅亡
點解成日要咁，而唔係諗完全replace高登
咪就係叫返高登

我這樣討厭 他完美如此登

叫HKIG點睇
i登? 艾

I stand for iPhone(以iOS起頭嘅討論區)
或者stand for「我」
G就未諗到

再唔係就咁單名
叫「i+」「艾加」 ？

鳩噏

鳩登

又唔一定要中文
不過要易讀d易記d
好似iPhone咁
我覺得叫iPlus唔錯

就"連加"啦，夠簡單
可以讀"lin ga"

白金 plustium

Pluslium plus li forum

低登

Lead independence hk

覺得唔洗一定要中文名
最緊要係順口易讀
而兩個音亦都係最方便順口
個人諗為Link+/ link plus 最代表到我地

C級肥仔波

Li + x

奶hkg

Lin+link+ 四個音

諗左好耐

叫
匿街hk 又如何？

幾好聽

多謝賞識

黃金 同 重登

其實直接叫HKG得唔得

都幾好聽喎，不過有冇特別意思？

ok ar

聽落比較多巴打鐘意黃金/重登

要中文名啊

黃金討論區

希望你重上軌道唔好再破產

拎凳

巴絲討論區

咁第時大家可以叫巴士仔

金仔

Lm

光復乜高登 即係你重打算返去？

叫番Li高登算

黃金 笑左
英文gold

香港高登仔討論區

黃金呢個好似最試正
最易記 又有意思

咁個logo又真係金黃色

Official叫LinkPlus幾好
Unofficial叫黃金

香港世代

其實我見唔少巴打提出 連加 呢個名覺得幾好

連登

叫新高登咪算
名就係一個, 最重要係人

以後叫自己做黃金仔

登高討論區

好唔順口

高登=地球聯邦
LIHKG=自護

自護係聯邦嘅衛星植民地獨立出黎嘅個體

膠登
香江
維多利亞港
維多利亞城
彭定康
登高

全男無女討論區

連尼+

叫Li plus
中文叫李加
可以合結連尼住同plus仔既心血

泰坦斯
奧干

Link pls

連住講

推下先

一見到黃金討論區
再加埋介紹話係高登仔搞嘅forum
立場明晒啦

其實唔使中文名，有啲嘢唔使明言嘅，呢度咪就係高登
反而以前叫hkg+其實幾好，冇用到高登個名，又易讀

LInking Hong Kong Guy, PLace for US
中文叫連科(要個音,字可以改,攞forum個音)
利申 鳩UP

用緊網頁版唔知啲紅字出唔出到 又打唔到腦魔嗰啲
between我個on 9名都有人改 搞到要加個真字 如果見到可唔可以讓返俾我 用咗五年有感情 唔該哂

摩登討論區

你剩係想搵個新地方既，改個有意思既名就得
但你真正想打殘林早洩重建高登討論區，一定要有高登呢個名架啦

香港L論壇
香港撚論壇

連加plus

整合吓而家有嘅名：

[登系列]
新高登
Lin登 (拎登)
連加登
拉登
i登
登高

[非登系列]
LinkPlus(Link+)
巴絲
連加
連尼加
黃金
iPlus
白金(pluslium)(plus li forum)
匿街hk

拉登

黃金英文名都係Golden

LIHKGolden 黃金討論區

Li度

一個名入腦得嚟交代晒背景

想短返啲叫Golden+ 又得

連登討論區
連登仔
其實個登字都唔知用唔用好

摙睪

黃金係Gold

維城

認真：叫「Plus」

[violet][/vio香港Lin頭討論區！let]

繼續叫高登
打沈原本嗰個

連住

巴打落ssp走一轉睇下再講

冇錯，今次真係支持行不改名坐不改姓

就叫高登

應該有(tm)

單字一個Plus
上plus開post

叫好景討論區

連登 唔係唔好但就咁聽落以為講佛計
更唔會叫香登

變茶餐廳

Btw 我覺得拎plus/拎加 都幾好

以後出歌出改圖落credit咪益曬隔離

高登創世紀之咤吒風雲

黃金 都ok

香城討論區

你（li)香港（hk)狗（g)討論區

不如整個投票

變左黃金仔

個人覺得另起爐灶都仲要叫番「登」既話唔係咁好

黃金＋1

+2

你係on9

又嚟
自己咁鍾意打飛機唔好迫人打

其實亦都可以唔改中文名
都係個特色
香港人本身就唔一定要中文

香城論壇

尼加論壇
尼加仔

渣ga

渣ga 仔

橫掂都五個字母
用番五個中文字 點睇
連尼香港住 討論區
簡稱 連住 或者 連討
有冇得諗

Linkplus is good 唔洗再叫高登

呢登